求教連登網名涵義

想問下連登上有一大班人嘅網名離奇的相似，然而佢哋嘅言論／立論／取向亦非常類近。他們多是「ABC(EDF)」組成的，會否是一群組織的特選會員呢？

地方兒子 (輕度智障)

你都可以咁改名

你係咪女人
諗多咗啦

公會名嚟